點解d人落雨後咁鍾意對著灘水影倒影？

唔係話唔得，但係見到好多人都係為倒影而倒影，而唔會影完之後有d特別形狀嘅構圖出咗嚟，又或者有d乜特別意思。

是咪影相都要問過你

吹咩

勿相認